返工蛇王會唔會未經通知扣人工

返緊工廠一 D 無聊位 (即是有我冇我都得個種)
經常蛇左去其他地方
想問他會唔會因為個人成日唔在道唔出糧

唔會，正常出多7日俾你